[1Q題] 超高質IQ題 入嚟秒我!!!!!!

從前一個毒撚自己一個去買飯
雙拼飯盒嚟 32蚊一個飯
但係佢比咗錢之後呢 淨係嗌咗一個菜就走咗啦

點解佢唔揀多個菜呢?

每三頁一個提示

番茄蛋

兩份一樣既菜

樓上錯晒 但係nice try

一雞兩味

毒撚唔想見到食物都一雙一對
而自己

毒撚: 叉燒(肉/鴨)飯
已經一次過叫左叉燒同燒肉

錯 不過欣賞你思路

因為毒撚永遠孤獨 食飯都唔可以食兩樣餸

不要再說了

Btw 唔啱

冇一個啱呀 大家都估得幾好但係唔係我諗嘅答案

因為佢淨係買咗單送飯

因為佢身上唔夠32蚊

唔係呀 佢比足錢的

間餐廳得雙餸飯賣

因為雙併飯淨係可以嗌肉

因為飯係一個餸

小鳩陽菜？

梗係唔係啦

佢嗌咗個菜字出嚟

So far 最好嘅一個答案 可能仲好過我諗嗰個

不過繼續估下

因為菜多身子弱

因為另一個餸嗌咗肉

秒